政治=錢

最近睇咗國定殺戮日,有一part係講黑妹同唔知阿爺定阿公啦,一齊上網睇片,內容就係講政治=錢

即時令我諗起

攪政治要有錢先可以有火力十足嘅軍隊,但香港人有錢都拎晒去買樓,就算畀你買到樓喇,但層樓得二百尺,港女撚會同你結婚咩
所以英文好嘅巴打靠你哋喇

喺香港你只會擔心買樓同返工一定好安全,因為你哋唔返工重邊有錢交稅畀人哋呢

啱啱睇完凱撒選執行官，就見到呢個post

呢條youtuber都算高質果堆
之前睇睇下aoe冇啦啦變左政治台
仲有台灣既228真係極似香港